# PFE-Server

Partie back de projet PFE 2020 d'une plateforme qui gère un centre de formation privée 
Gestion des utilisateurs(formateurs-apprenants)
Gestion des profils
Gestion des formations, des cours, des emplois du temps
Suivi les inscriptions